寧願做現任定前度？

一齊耐，只有家人感覺

愛佢既話，無論分左手未都想做佢現任
憎鳩佢，現任前度都唔想做

憎鳩佢，現任唔想做，亦都唔想認佢係前度

成日想分手

一齊左幾耐

真，同ex 8年都只係家人既感覺，已經分唔清係咪仲愛

所有愛情去到最後都係屋企人嫁啦，唔代表唔愛，激情唔會一世存在

前度

我曾經就係執著家人感覺而同佢分手

但我唔明 對對情侶一耐都會變成家人感覺 拍左幾年就話禁 禁結婚點算

2年

成日都想搵新鮮感

男人之後係唔係去叫雞

所以要保鮮
不過而家先明又有咩用

我覺得睇人同大家對愛情嘅睇法係咪aligned，另外動物都會想去扑野，人禽之別在於個腦、點去抑制自己嘅衝動同外在引誘，激情無左唔係一個justifiable reason 比任何一方去偷食。但愛情去到最後都係一種約定同唔想最愛嘅人受傷。

保鮮真係好難

會有呢D諗法嘅人係識咗幾耐就一齊？

都幾耐

即係幾耐？

識咗二年先一齊又一齊咗二年？

係呀